有無ching肯陪呢個寂寞台妹過聖誕

睇到喊左

單腳？